一個動作令國際社會明白加泰集會係聚焦反濫暴

標題可能太誇張
但係我有個小建議
今晚去唔去加泰集會就自己決定
而決定要去嘅人就可以諗下做d嘢
去突顯呢場集會嘅主題
今晚去集會嘅人可以帶眼罩或者用紗布遮住其中一隻眼
因為我哋兩邊都有人比狂暴警爆眼
呢個舉動係代表香港加泰兩地都遭受到政府濫暴打壓
而今日出嚟集會嘅香港人就係因為親身體驗過/緊呢種暴力打壓 身同感受
所以先會有咁大迴響 行出嚟聲援加泰人

順便附送兩條link
第一條係加泰警暴片

第二條係關注加泰記者同示威者遭受濫暴嘅情況

Push

其實唔錯
但冇人理

至少拎張A4張寫 譴責警暴

Tui

諗得過

push

到時應該會有大型文宣
單手掩眼都得嘅

唔錯 但依家會唔會遲左

可能遲咗
但都希望share下

支持樓主意見 推

推